發現呢一套戲都犯左法，警犬快啲拉人

根據《中華人民共和國刑法》第三百七十二條規定，冒充軍人招搖撞騙罪是指以謀取非法利益為目的，冒充軍人招搖撞騙的行為。具體表現形式多種多樣，如穿戴軍人服飾行騙，使用偽造的軍人證件行騙，等等。

真膠定假膠